割唔割蘋果日報個App好廢？

成日睇睇下無啦啦走去自動reload，跟住就又要慢慢搵返睇開篇嘢去咗邊，跟住clickapp出面啲link 又唔識認返自己account又要再login! 可唔可以整好啲呀頂！

邊有人用

咩年代啦 直接browser睇啦
廢老先用app